有一半00年出世既人已經18歲了

覺得自己老了 但仲係一無事處

醒未啊？2017年啊依家

我知你地都只係想安慰我 多謝你地 但我已經睇開左了

between好感動連登仲係咁有人情味

樓豬派膠好嘢

數學天才

係時候要面對現實

老咗轉數係差啲

終於有同路人

屌你老母加減數都未識

多謝你